Save HK藍絲：好消息！已經係淘寶入手左口罩

恭喜哂，淘寶嘢都夠膽用，仲有口罩強国可以運去香港？唔係禁咗咩？

九成九二手

R.A.P🙏

natural selection

好快去見毛主席

唔買淘寶？
你當我真係好有錢啊？

你班友唔好亂up
啲口罩有合格證架

嘩！佢嗰種語氣唔係開工咁喎，好真誠咁喎

印多幾張

黨嘅合格證

二手肺炎罩

國民復工，唔俾戴口罩
口罩賣俾其他國家發大財

出到口咩

反而要開始擔心藥房炒狗開始賣淘寶罩

應該一早已經係

自己認證自己

好似堆雞婆寫自己係「青春玉女波后」，點知其實係「半老不死阿婆」

其實呢啲藍絲係咪曲線㗎

香港炒緊罩嗰啲大部分都係藍絲藥房黎。。。
仲要用淘寶罩先唔講點出境，拎到點會敢用（定諗住蒸完用？）

有效期一年

N手口罩

佢地要用救救口罩，當然理得佢地死啦

幾時開始個一年

戴淘寶口罩即刻中肺炎

週街都回收口罩

真，好快成街都係

Push

親 是來自武漢 方艙的 有前線人員認證喔

物競天擇

DIU 合格證呢類 唔係公家機構比 係間公司自己比? 認真呢

利申:唔識

深水埗都有合格證賣

我支持祖國全面復工
等緊第二波，集氣

相信黨，我信，我可以

我用香港網絡喺淘寶打口罩就搵唔到啦

係咪翻牆翻支那買呀
放心，支那口罩禁止香港人買的運撚到落來我實報上去俾支那海關

真心架

唔炒口罩了,炒合格證

陶瓷娃娃嚟 買完再捐過

我老母都叫佢朋友喺支那買左寄落來
我唔想死住啊

係咪啲無坊布合格咋

欣賞呢啲藍絲 好過嗰啲口講愛國之後去搶小日本啲口罩

對大家都係好消息

親。咱們一家親。有料口罩一齊用

武漢生產
恭喜晒

買買買買買買買

教你啦 一定係戴個陣開始

點解堆大中華班中老年
咁撚鐘意😁 👏 ?

之前有幅寫「疫癥結束後一個月」

暴徒！
買口罩係咪打算示威用？

係，無話過阻到細菌

你講果個係external QC
圖片果個係internal QC
當然有埋external QC會好好多，不過就算有官方認證我都唔敢用

on9
我深圳同事話仲係買唔到
要市政府到抽
藍絲真係無腦

香港藥房都大把現貨賣

不得了

武漢製造

隨罩附送武肺病毒

淘寶口罩唔喺冇得運去香港咩

當幫黨交下智商稅

真係好消息黎, 班支那人可以用返自己野了, 唔洗再同我地爭來佬貨

恭喜

人一藍，腦便殘，真係無錯

當人地研究緊三防罩嘅時候，佢地仲停留係有罩就得嘅階段，做左幾十年人都係咁低層次

賣去美國有冇得諗？

佢話吓唧，冇問題嘅

我得閒自己print 幾百張都得

Natural Selection

摘下口罩！做堂堂正正的中國人

我操🤘🏻🤙🏻🤙🏻666啊！牛逼！

之前聽人講 淘寶落單唔等於有
落單 佢可以唔出

lm

明明可以清蒸 點解仲要買

千其一定要快d用，重要比埋30k忠勇魏

有冇右口罩？

原來啲藥房都係YC
藥房狗做支那人生意，藍撚到

tracking no 都可以有假 何況個印仔

附帶病毒

買都買

快D 話俾身邊既藍絲聽 都買

淘寶買

武漢一直有流出口罩賣

試下報正係口罩
睇吓運唔運到落香港囉

又可以拎黎撚狗啦
支那廢老三蚊個

咁咪好囉，大家唔使爭餐飽，你有你用支那口罩，我地用其他

係咪紅十字會物資黎

如果係 咁呢批係第幾手

諗咗一陣咩係YC

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

[行動post] (網上集會) 3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

你點知的

中國人學咩人半中半英，用返HS啦

唔知有幾薄同幾多菌呢

咩係YC

賣口罩 附送武漢肺炎病毒

岩啦 藍絲戴返大陸罩
來佬罩就少啲人爭

大陸真係有好多唔合格嘅口罩供應嫁。好多廠新成立無過認證都扮有認證賣d唔合格口罩。

好事黎 直接減少藍屍人口

Dllm 亂鳩咁買 防唔到毒 跟住又4圍野人

張合格證係合格嘅

Yellow C

屌你咪教精班藍絲

背景嗰笑喊真係好應景

咁撚智障真係唔好再累人啦

乜支共海關唔係因為反送中示唔俾出口口罩咩
解禁咩？

人死哂咪有口罩

日本口罩係咪要嗌日本萬歲

咁張合格證有無合格證

仲有好多係紅十字會收左嗰啲

3q口罩
兩個 3q
遲下3a-z都會齊

唔係禁左口罩入境咩

個印都係pre print落去 好低說服力喎

冇，仲見到啲人淘廁紙
痴撚線

淘寶賣嘅，三手都有可能